已買 蘋果日報 20200903 星期四

已買 蘋果日報 20200903 星期四

等有人覆一覆再繼續

一陣買

Post 曬，希望冇post漏。

一陣落街買

日日買

呢個有用， 分曬區，好方便搵。

推

佰有,生日快樂

有冇巴絲有買到呢日九龍區嘅蘋果 想睇下個日嘅十八區分區黃店小廣告